被制裁，可否用美國藥物？

有病點算？

依家多數藥物都係generic drug

唔好on9啦 trace到咪唔得
Apple store上網買 用假名都買到
成日ff埋啲不切實際嘅野

咁就恭喜你囉